[你點揀] 比一百萬你但係成世要禿頭

仲洗諗既緊係要一百萬

不了 寧願唔要一百萬都唔想成世冇頭髮

（公投）條女同你屌西,但打茄輪同含撚你只可以二選一

好難簡 同我開呢個post一樣有得揮

光頭

光頭就冇乜嘢 慣咗都ok
但1M依家長遠少少嘅嘢都做唔到

1m咁少，後面加多兩個零就制

ok,我即刻前到禿頭，你俾100萬我
龜頭唔係頭？

禿頭同光頭 2回事黎
前者 得中間無頭髮 2側同後尾有（類似河童）
後者 係毛都無條
正常後者會好睇啲囉

戴返假髮又係一條好漢

睇黎一百萬買唔起大家啲頭髮

Ok
利伸 光頭

一百萬唔算真係好多，對比起頭髮

一百萬咁撚少

你話我知一百萬可以做到d咩啦？

一百億就制

街邊是但執件都有一百萬啦
1M好多咩

一百萬no啦

竟然未有人做爛市

加多個0可能多番小小巴打肯嘅
100萬 wfc

要幾多錢先令到大家心動

咁少 不了

50萬，call我

30萬OK，call我